大家大學讀咩科？依家反咩工？

如題 勿忘初衷

讀藥劑，依加做緊萬寧😂

悶唔悶

好撚悶

Nursing, 準備做RN 未知私家定公立

人工點？

護士真係唔駛擔心無工開。

一個月有二三十萬到